會員「王心凌.」#135957，你點對得住你高登班怨婦？

你恨恨咁撇低高登一眾怨婦（雖然都係得幾兩友），人地依家日日都望門輕嘆你呢個負心人，要佢地留係空空如也嘅高登。而你就係到興風作浪，日撚夜撚，幾百個回覆上熱門，請問你於心何忍？
好心你做人要有啲本心，清明重陽，千其記得返去開post拜山，做人要慎終追遠呀！

你返去貼嘢有幾多人睇吖
呢邊貼多幾張好過啦

唔是咁講！連登無左你，無分別。高登無左你，執得！你點可以離開呢班怨婦？